Lucas Torreira 將於24小時內官宣（附圖）

改圖？

陰影位要再執執

同高基連有咩分別